Charles Schwab international 用 BNO 開戶 問題

麻煩各位c chung 幫幫忙 我係Charles Schwab international 用 BNO 開戶 w8ben form 填左 citizenship 係香港 .佢而家話我張W8 invalid 因為 citizenship not match 因為開頭apply 戶口係UK. 佢現家要我改citizenship 改 hk 同補交 hkid. 如果補交我戶口會under international 定 HK (客服話會under international) 定係可以直接submit 過新w8 填 uk? Thx

已開戶international就唔會轉

W8係向美國稅局申報非美國籍投資者，用嚟免資本增值稅，你用BNO開戶，咁citizenship就填UK

如有在香港交稅，FTIN=HKID No

你講起我又好似填錯左，佢係開左ac過一段時間先搵你？係咪可以填過張新

same

之後改番UK
出嚟acct係跟intl, statment都係寫international